 parágrafo primeiro no prazo de um ano a comissão submeterá ao congresso nacional os resultados de seus estudos para nos termos da constituição serem apreciados nos doze meses subseqüentes extinguindo se logo após parágrafo segundo os estados e os municípios deverão no prazo de três anos a contar da promulgação da constituição promover mediante acordo ou arbitramento  